【清冗員留我藍】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXLVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

1左

Plot twist? Hamza Mendyl is in London to sign for Arsenal but there is an issue with the paperwork.

里爾左閘

仲有10張轉會整緊.
會唔會有阿狗份

咩事都冇發生

人又清左 希望訓醒有驚喜

愛蛇

等多兩粒鐘應該有答案

呢個個agent影咗colney上twitter

簽左閘？
咁夢遺會唔會變咗中堅嘅人選

屌真係簽到人

hulk傷幾個月

呢個nigga左閘睇落麻麻地

其實轉會窗仲有幾耐？

有咩

做後備姐
正選我夢

完左
而家paper work時間

英超完左啦
係仲有10單apply左補時可以搞埋去

會唔會有透露到邊10個球員呢

SkySports: 10 deal sheets submitted & will allow clubs to complete transfers ~7pm.

-Is Arsenal one of those clubs? Nothing in the UK press so far.

Arsenal transfer news: DONE DEAL, Ousmane Dembele talks, agent invites Barcelona bid

Everton £95.3m
Fulham £75m
West Ham £121m

呢3隊係咪痴左線....

#WelcomeMendyl

幾時既事
好彩有阿叔

勁唔勁呢個

BREAKING NEWS

Everton are trying to complete a deal to sign Chelsea defender Kurt Zouma on loan.

仲黎

依家個市場就係咁，仲有愛華頓有肯洗錢既老細

竟然有野你唔知

西咸連教練簽10個返黎想知點夾

頂住左閘

見到班熱狗話唔買人
屌 起球場真係咁易咩
唔洗賣人咪算好

其實我地都簽左好多人 連埋教練

真心有機簽到？
完全無消無息既

BREAKING NEWS

Liverpool striker Danny Ings could still move to Southampton on a season-long loan deal.

The deal sheet has been submitted by Southampton and they now have until 7pm to complete the transfer.

琴日agent黎左酋長球場傾

Soyuncu去李城了

富咸有冇換到領隊?

無啦啦有一單late transfer 關我地事？

坦克唔夠用咩

可能 唔止一單呀

傷咗

傷左呀

Dembele

🏃‍♂️ Apparently Fosu-Mensah is currently undergoing a medical at Fulham, yet another signing from Fulham they're taking the p*ss now!

Anyway, great signing for both parties involved!
0
0

These are the 10 deal sheets we believe are in with the Premier League. These deals must be done by 7pm...

Brighton – Montoya
Everton – Zouma, Gomes
Cardiff – Arter
Fulham – Anguissa, Fosu-Mensah, Vietto
Newcastle - Fernandez
Southampton - Ings
Watford - Quina

訓得

富咸so rich

屌

玩完

Believe 即係又係9up

最後10單已經宣布左5單了

李城

無了

最後又係一個人都冇簽

Fernandez係邊個

狼 富咸 野心愛 韋斯咸 阿狗
5隊競爭第6

愛同韋斯咸正

WH新埋班咁款

#lcfc can confirm that an agreement has been reached with SC Freiburg for the transfer of defender Çağlar Söyüncü.

咁搞法開季 三場有冇一分

三十八場都無
愛狗躝

轉一轉手又揾一筆

我廠始終沒有進一步行動

黑b ？

擴建咋，唔係真係起過個呀。雲加建球場唔能係講笑！

法國如果仲係YAYA 丹比利一早過左黎了

野心愛兩季用左26x m

vida收左皮啦？

會唔會頭8都無

Aaron Ramsey
Has resumed training

Sead Kolasinac
Injury to his left knee. Will be out for 8-10 weeks.

Laurent Koscielny
Injury to his right Achilles. Aiming for return to training at the end of the year

好似得條鋒線有得同big 6 比下

富咸痴撚線

係起過唔係擴建

大隻佬無端傷2個月都幾打亂陣腳

高斯尼之前話希望11月復出，依家睇個勢出得場都要1月

Chris Davison @cdavison_afc

#AFC | I've contacted the agent of Hamza Mendyl to try and get a comment r.e. this apparent move to Arsenal but I'm sure he may be quite busy at the moment.

@dmsportofficiel have told me - 'Yes he is in London currently but because he doesn’t have a european nationality it’s a bit complicated right now.'

Meanwhile, Football London understands we have not submitted an extension sheet and Mendyl will not join.

簽個法甲仔都可以FAIL

簽非歐洲人好似要搞好多野
仲要唔係出名既

出唔出名關搞幾多野咩事

費籣尼,華布拿

工作證

之前想補既位都係中堅同wing
無啦啦買個左閘 仲要唔出名 我真係唔夠信
雖然坦克傷左 夢遺之前有傳過可能比愛蛇搵人代替
但青年軍有人頂到下左閘 真心唔信
何況真係簽到都唔係特別開心姐
除非係Dembele

用天才條例
可以唔需要參與過國家隊A級賽事唔知幾多場/非歐盟球員可以加盟

似fail

班死軌，法比個時又話無問題，又周圍咬，今次心都涼撚哂

?

應該都係乜都無

學到野

足球倫敦CW：
雖然有很多關於里爾左後衛文迪的謠言，但是足球倫敦獲知，阿仙奴沒有向英超委員會提交任何交易清單，因此文迪不會加盟，不會有任何引援了。

完

法比都叫愛回家
卡吐真係反骨

(傷患情報)
藍斯-已經恢復正常訓練

高拿錫-因左腳膝傷，將缺陣8-10星期

哥斯尼-目標年底復出

molamola

實畀曼城大炒

Gracias Unai

Welcome back Arteta

唉

Dembele 大家可以著返褲啦無嫁啦

幾時賣埋走場狗

冇除過

但借人係咪都仲可以？定係都係完左？

算數啦

真係難服侍
大家慣左雲加俾屎大家食

一早就增兵完畢啦
仲係以前下下等最後24小時咩

翼呀

借人都係完咗
而家只可以簽free agent，但係當你簽到都踢唔到英超，因為註冊唔到
(踢到本土+歐洲盃賽)

ozil 嗰次令我覺得deadline announcement種興奮係無法形容
之後年年睇skysports等通頂

簽間諜嗰年都唔有少人on99等通頂

賓周馬 唔知傳左幾撚多年

維拉利爾變魔術變卡蘇拿出黎

其實佢係咪好想黎？

想黎就自己貼錢啦

甘寶原來未走 有無可能操得返

仍然可以賣人/借走

上佢ig 唔見哂d welcome to arsenal 既comment

估唔到阿狗都有幫疤球員笠波衫既一日

想知前六買左咩人

好賤呀

人地未駛變賣主力

仲笑人 人地原陣都屌打你阿狗啦

ings 都20m
黑碧冇人要
藍斯冇人要
佩雷斯4m

真

Dembele 係巴有冇得踢都要睇下messi 踢邊先得
仲有個Mxxxxx ，可能都係坐板

一旦未來兩季佢地仍未贏到任何錦標，加埋新球場壓力，就會跌入雲式怪圈

07-08時候阿仙奴咪係所謂既未來隊/ 出年收成隊囉

有隻Kane 真係用小好多錢

左閘仔都簽唔到

但當時阿狗球員價值同而家熱狗差太遠
淨係kane都可能過億了

講真連rose呢d都出聲話無冠要走，根本行緊我地十年前條路

法比同vps 計番而家值幾多

人地起碼有隻ALI 同KANE 比較忠心
我地

我地有nketiah 大把未來！

通漲完，你變賣得貴就收購得貴。以前1200幕已經爭贏巴塞買沙皇，而家買個幼齒Kepa都7000萬。

一堆反骨仔 好彩無隔離古圖斯咁陷家剷

我以前夠覺得Cesc RVP係忠心，長期無冠係會消磨意志，全世界最忠心得球迷

但都有1xm沙基利呢d例子
但我想講係比起當時阿狗
熱狗唔需要賣咁多球星已經夠填數

笠波衫個件真係算撚數

出番黎可能變左之前大梅咁，唔會有正選

屌 愛sir

阿狗d軍醫黎講：
kola = 聖誕後
植物人=end of season

藍斯咁都唔整個 deadline signing 比愛蛇 官宣
躝啦

Rwanda嗰幾個力架踩場嗰段片
原來換過幾多臉孔阿狗始終都係on9

之前個班炒哂

好波，清鳩算班仆街就岩

差保特條垃圾未清算

雲加

no winger no party

甘寶,奧斯賓拿同佩雷斯份糧比晒藍斯

愛蛇

爹親娘親不及愛蛇親

而家球員係球場訓低個時，入黎個個軍醫轉左人

比狗都100k

轟做乜鬧人25

班軍醫一早要躝

贊錯都45k
好波不如好命

垃圾都4萬5鎊一星期
痴撚線

佢踢返最高水准係值，之前連巴塞都想回購

我覺得無咩野, 人地個陣咁完整

jenboy out未 45k

Carl Jenkinson 我直頭覺得再無人接貨應該要解約，先唔講佢咁弱既表現，有曬正副右閘留黎做咩

解約佢份糧都係要比
搏有球會接貨好過
賤賣都好過比足佢份糧

唔記得吹奏星期五

有無國外球會肯接手

果陣唔賣真係on9

食素食到戇鳩鳩

Whatever you think of our transfer window, let's all take a moment to enjoy the fact that Spurs became the first club in Premier League history to fail to sign a single player. Extraordinary.

Spurs fans have no need to buy FIFA 19, FIFA 18 will do just fine. 👍🏻

無人估到條友之後走去食素

同續2&b一樣

馬後炮 個陣點會賣呀

個陣賣肯定又成班鬧

星期五 仲有兩日時間迷愛

我一直都覺得佢廢

‘’人望高處‘’
‘’隊波閪咪留唔到人 ‘’

好囉好囉自己食返哂

對球員有恩唔係大晒

Tottenham is the first Premier League club to make no signing in the summer transfer window since its introduction in 2003. 😳

笑什麼

見到啲轟迷嬲到咁真係好好笑

回馬槍

2003之前夏季無轉會限制咩?
咁之前點轉會

cap返圖比部份串柒柒車狗睇啦

2007 6098 813 gogogo

話時話
典解阿狗印Pérez
西咸印Lucas

Did Arsenal make offer for Dembele?

Arsenal made a tentative effort to sign Ousmane Dembele on loan from Barcelona on Deadline Day, according to Gerard Romero, a noted journalist with an inside line on happenings at the Camp Nou.

Romero confirmed to Catalan radio station RAC 1 that Barca received an exploratory offer for Dembele from the Gunners on Thursday, though it was quickly rejected out of hand.

J 左成個世界盃
宜家陪阿狗用國家隊後備龍

1月再借囉
反正打歐霸都無影響
照註冊到

ON99,唔俾疤分組賽第3迫害愛蛇架

痴線大隻佬都成120k

free

依家睇返條數
Leno 19m
Ederson 31m

真係抵到爛

同級？

Ederson 就係
Leno 未知

同價嘅話我會要kepa，不過以依家個價我要Leno算

要求唔高
呢個價好過宜家 cech is ok

有無頭六轉會出入球員睇下

有甘寶根本唔洗買翼！

卡叔魔術 show

唔走都唔知有無得出 歐霸應該會出既

歐霸都無佢份啦

點解仲有人會對甘囝有期望
葡超都爭唔到必然正選個位
點打英超
分分鐘連英冠仔都不如

我出Nelson唔好？

Jenkinson外借都要幫手出部分人工
點會有人肯接貨

我出Rowe 唔好?

多得老野
搵埋哂呢啲垃圾返黎
清又清唔走
過兩日我開多啲分身acc去佢ig Twitter 屌佢老母先
賴死唔走正垃圾正契弟

所以我先話唔好offer一張不合理地高價約比藍
你睇Perez Jen welbeck全部都是人工問題而難賣

唔係話想幫軌
不過古圖錫皇馬會章係咩玩法

Jen boy 45k 10k算數啦

Jen仔真係世界級垃圾

其實有一排jen係踢得幾好 個陣bellerin仲未彈起
Offer 45 k 比佢唔係過份 只係而家唔值啫

vietto fpl$5.5 但唔知會唔會咁快出

廢的

參考下同期chambers holding人工你就知how harmful it was to a football club
都未講佢market value

成日大傷
mentality唔夠好
呢兩點已夠死

唔好咁話自己

上季係伯明翰無乜上陣咁濟

點解係參考chamber holding ? Jen boy 當年踢得多過佢地 好過佢地
當然之後都柒過佢地

Lucas 40k per week
如果要講牙狗係因為人工放唔到人我覺得唔合理

講緊邊位Lucas
40k跟本唔會係拉科轉過黎

Lukas Podolski 都唔止

Activating his €20m release fee, Arsenal will pay slightly more than that as they pay taxes as well, and the player will receive €2.5m per year which works out at €48k per week. In Sterling, that equates to £40.1k.

The Spanish report does not say how much Perez was earning in Spain but they close their article by saying “nearly doubling his earnings from Deportivo.”

When you consider the wages that many players are on, especially at the likes of the two Manchester clubs, this is practically peanuts.

Sure, to normal people like you and me £40k a week would be a total and utter life-changer, but in football that is certainly a salary at the lower end, especially for clubs at the top end of the table.

佢緊係唔止

What source

踢唔踢得返波
開始行步路都拐下拐下

留名等睇佢皮已收

幻覺嚟 出嚟變派路

獸父 食多d女

車狗個post正評多過留言

今年好有機奪冠

屌 野心愛原來最尾一日簽四個

之前又笑鳩我地 依加真係抵撚死
比著我地話vps 死全家實比人鬧

良禽擇木而棲 留係你架爛船度有寶咩

不過卡吐本身都係仆街嚟
之前喺根特都好似係用罷操去轉去馬體會

最好出年世三都走埋

仲出年？
今年好走啦

諗唔明點解唔走 咁勁踢歐霸

今年去鍠著7號

不過真係好驚阿狗下年歐霸都無得打

比起夏神唔走 我更驚訝嘅係鍠真係唔買C朗替身
應該真係重用Asensio

咁多隊都課金 我都驚頭六都無

熱身賽入好多球asensio 真係幾勁

鍠應該要簽件星

悲觀撚

下年打歐聯

等緊IWOBI

話哂愛sir第一年教英超 人地隊d教練都唔廢

又肯洗咁多錢

2&b

好驚下年打英冠

其實我仲好擔心星期日打曼城

和我都滿意

Dailycannon
A page organised by arsenal fan, content farm
No independent reporters
西咸fans都擔心緊會唔會比80k+買個back up striker
40k真係唔知邊度走出黎

唔會英冠啦 最壞情況都係歐霸都無得打 可以專心聯賽了

唔使擔心
輸硬

其實係

初出道沙格拿傷佢頂左差唔多半季嘅表現係大受好評（係柒左賓特拿嗰球）
之後嗰季借到西咸表現亦好出色，係再之後大傷
然後份約係傷嗰時比嘅，咁都係搏嘅姐
咁佢傷後打唔返起都冇計

雲加好波

有年對拜仁佢右路狂爆拿姆
步大力雄係咁推係咁燒味(佢斬波幾勁)

之後就冇之後了

拿姆近年唔係打右閘咩
點樣右閘爆右閘 ?

Lucas Perez deal details ⚒ ✍️

Fee: £4m plus £1m add-ons
Wages: £100k p/w

West Ham fans: Lucas Perez will be on massive wages!

點知勁撚過拿卡

如果入球率高過拿卡就……

Lucas Pérez is available for around £5 million from Arsenal but while Sporting Lisbon were interested in signing the striker, they cannot afford his wages of around £70,000 a week.

Lucas因人工而賣唔出例子［times]

阿狗棄將不嬲勁

Lucas 17/18 chances created好似second to messi 唔知有無記錯

贊狗都迷
是唔是要驗下腦牙

有人話因爲啲死球比晒佢玩先有呢個成績

痴撚線冇場出仲要可以加人工

一星期一百萬

其實佢係西甲表現唔差
一星期除稅後實收50萬港紙左右
踢幾年 再去做教波 夠退休慢慢用

阿狗可以希望西咸踢得好
拎埋Lucas 1m transfer add-on
點知過埋阿狗頭

哥狗個3年打防中多

呢d先係人話

100k , 五線普起碼係國家隊, 又係PR

西咸正on9

on lun 99

貢典樣爆拿姆牙
有矛片可以回顧下贊狗啲事蹟
想j

我睇過1～2場拉科
Lucas好少機會掂波
但近乎一掂波就有攻勢

工程師不嬲中意玩兩個前鋒

證明你唔睇波就盲反

只係解釋緊點解會有份45k嘅約比贊仔
你閱讀理解有問題？

屌牙
我睇開數據

西甲成季得 6 粒
Arseblog 話 deportivo fans criticise 佢作為球隊主力表現唔夠

貢咪弱智囉
靈光一閃一陣就有長約加人工有4萬幾鎊
數據上又唔係特別靚過人
典打得好法牙
牙叔都好似打得好過佢

西咸今年應該都想衝歐霸 差唔多80m

拿卡成季入左幾多牙
後面有我燒餵波都入唔到20+
買沙夏好過

有D野數據反映唔到

未打就認輸

我識既阿狗精神去曬邊呀

禾仔個陣夠係合約戰士喇
靠表現續約又要唔係呃 咁又有得屌牙

好似拎左免守金牌 係攻有D料到

Lucas Pérez created 79 chances in LaLiga in 2017/18; Lionel Messi (87) was the only player in the league to create more.

⚒

你幾時先講返真話牙
成日心戰
我子果陣數據靚牙
贊狗有咩數據牙

一年半好表現叫靈光一閃？
嗰年西咸直頭想買斷阿狗都唔賣

Zaha 咁勁點比

想問下好表現係咩?
助攻有幾多球?
clean sheet有幾多場?
有幾多防守數據?
幾時講到想買斷?
我唔相信呢條垃圾有球會想買牙狗會唔放

唔撚係呀，佢幾時大受好評過

其實我覺得Lucas進攻幾高效
傳送同埋門合理性好高
同埋佢係識走off ball between defenders run
隊內好似無乜人玩呢味
不過唔攻果時work rate太低
可惜從來未點同first team夾過就走左

西咸算唔算咁多年肯洗錢又冇成績
但又比佢護到級

la liga , 點發音

拿，力架（好似係）

Lucas Perez's departure shows the amount of faith that Emery has in Nketiah and Nelson. Both youngsters are clearly talented and deserve their chances after consistently performing for the U23's but will have big roles to fill this season in the Europa and cups #COYG #AFC

睇黎真係比Nelson上位
而佢都要有出場時間先肯續

喇 LEE架

迷贊

唔用主席係邊個ge錯

迷贊睇到既野
同剷草睇到既野一樣
鏡頭以外既野都會睇到

可能咁岩角球回防幫手有一兩球喺左路掛
太耐唔記得 不過嗰陣有睇live

我印象中佢打曼城個場好似好勁

借將身份係西咸出左32場，講緊季初佢傷左無得出
佢係廢嘅你會唔會用咁多時間幫人養仔

表現好就無架啦
無諗到佢無下限咁廢落去者
最仆街係賴死唔走

買埋甘寶呀
Sik ball 阿狗可以轉會一次過 J 哂 perez campbell wilshere

成世仔 最好波呢場
公司佬都搶得贏

做運動員咁年輕因為人工高，寧願坐多過踢
咁既心態可以勁得去邊

你有無諗過果陣西咸係無人用先要借條垃圾用?

雲爺爺近年d眼光

最有眼光是簽左我燒

果陣三代忠良突然冒起踢阿狗
幾多人 J

眼光我當你一時睇錯都算
死攬先係問題

人地係真牙先唔捨得走

不如簽牙狗狗竇啲清去踢好過啦
反正都一樣係垃圾

我又覺得唔可以咁講既
不過愈踢愈沉囉

我都同意每個簽約都係賭搏 差在風險高定低
就算你簽dembele同hazard都有機會踢得7架
不過最柒既真係寧願做人球都唔走

贊仔未傷有英超中遊水凖
不過大傷完英冠都有啲勉強

阿狗net spend 60m
重可能有更多outs

肥賓走未

拿，我就點都稱唔上迷贊，我都想佢快啲走
我只係講返點解佢會有份45k嘅約咁解
你係要講到佢職業生涯係成舊垃圾份約係呃返黎嘅
隨便你

中遊又高估左佢
跑到手腳唔協調咁
防守技巧又麻麻
護級隊實力應該有
斬波算唔差
岩哂燒味隊
唔岩踢牙狗囉 零波底

Vardy 續約留到 2022

續到35
到時都掛靴啦

以前西咸咪中遊

個陣真係唔差

果陣唔係佢廢先買拜林咩

齋解圍係唔差
叫佢猜波用波咪死
控多腳都驚自爆
打下遊齋防守無問題
可惜現今足球場區球員個個都要識用波

突破型翼鋒...根本Nelson就係，無錢買人既情況下用Nelson都係好撚合理

冇話佢好撚勁 不過就唔係你講到廢過街場阿伯呃合約咁囉

明明後期唔係窮，都為左攬班英人搞到冇空間買人
李城嗰季剩係買左施治就係

Bynum唔係青訓黎咩

年輕球員如拿比打起，因為冇長約比人free走你又屌
年輕球員簽左長約打唔起，你又話比份肥約舊垃圾
咁做生意係咁架啦下下中咩
你話賴死唔走，球迷角度球會角度實屌鳩佢
但球員角度出發，45k成五年約，佢可能轉左會一世都搵唔到，錢面前，面算得係咩

贊狗上面既數據都話左比人聽佢係咩類型球員
有乜都解左圍先 場均解圍起碼4次
有睇佢踢波都知 有人迫 佢一係甩 一係踢走左個波
無能力猜返生個波 判斷上都唔係好 頂上功夫亦係差
打中下遊球隊 踢法簡單 一個進攻form 就係無限斬波
佢咪有造到攻勢 然而 打牙狗果排 佢要由後場用波造波 雞手鴨腳亦係事實 人地集火打佢佢就好快自爆
唔係念在佢三代都係牙狗既話 呢到已經9成9手足叫佢死全家啦賴死唔走
仲邊得黎咁多辯駁
佢打下遊係無問題
打啲所謂強隊打猜波 就不了

Sam Byram
而家都好似一樣咁廢

同意
除左球會係做生意之外
不過投資一個球員就係講眼光
總有幾個會賭輸
球員角度黎講 不思進取真係好on9
你放棄左份45 k 將來有本事可以搵番份145k
球會角度講 呢方面要學下摩狗 踢去預備組 鎖鳩佢locker乜都做得出

而家隊波得返禾b一個真阿

自知之明姐，就係無本事先賴死唔走
佢傷完連英冠都打唔掂，將來邊有可能搵145k
年薪就得

最on9係老野咁高人工同佢續約

De gea 係 v92

摩狗係玩鳩小豬 以前係車都好似玩過呢d招

WATCH: Tim Sherwood thinks that West Ham could challenge Arsenal for a European place following their transfer business this summer. 😳

How high do you think West Ham could finish? Have your say using #TheDebate!

高薪續average player係興建球場造成嘅歷史問題
依家開大左個頭搞到比爾連呀義和比呀嗰堆全部勁高人工

佢係皇狗時都好絕

敢帥呢單野真係堅料

聖卡西

關起球場乜事？
係雲加啲on9社會主義累事乍

愛蛇都唔玩雙箭頭既

清埋D垃圾就PERFECT

Xhaka防中

純睇下full squad有既人

真係爭個zaha...

咪睇下呢個陣想變既時候可以點變囉
到時又屌淨係識人換人位換位

愛sir唔係雲加

真係關事，你冇冠靠咩留人
八年無冠嗰期你拎阿狗同曼個薪級架構比較就知
人地啲average player講緊係兩三萬，我地係五六萬
唔係雲加on9，係人地二三萬都肯留低同你踢
踢你阿狗又冇冠又比人恥笑，你唔拎錢出黎邊個同你玩

#AFC submitted a €10m loan offer with a €90m buy option next summer for Dembélé. #FCB thought the bid doesn’t make sense and did not inform the player about it as he is not interested in moving.

-@EsportsRAC1 reported last night

疤都唔信你拎到90m出黎

即係佢地話xhaka數據好=踢得好
失波多後防穿lon都係其他人問題一樣者

依個走又係冇計，最尾個季比普列斯撚咗半季，返黎個半季又要爭四出唔到佢

起身了

Arsenal manager Arsène Wenger defends his 'socialist’ wage plan

Arsène Wenger has offered a fascinating insight into how he sets a “more socialist model” wage structure at Arsenal and how he believes that the looming financial fair play will end the era of players being paid £200,000 a week.

As he prepares to finally offer Theo Walcott close to the £100,000 a week the England international has been seeking for his new contract, Wenger revealed it was he himself who insisted that the gap between the club’s highest-earners and lowest-paid players is narrower than at the likes of Manchester City, Manchester United and Chelsea.

廢老

其實而家熱刺都係咁
Danny rose都係45k
Kyle walker因為咁而走
不過人地果d成到材
我地係贊仔者
同個政策西無必然關係

贊仔 送ge
阿狗出佢一半人工都得

最大問題係當年俾錢個個同教個個係同一個人
俾左超越能力既錢又唔識教

佢唔通話我隊波冇冠要靠出錢留人
要留意客觀因素
同埋雲加係唔吝嗇用高薪比top player嘅領隊
你睇下03-04之前嘅阿狗球員同14年打後嘅燒山

內房又sing ching 神去左屌model 了？

食緊反牙

女體盛

傳3333入恆指

每日一拜Ching神

傳姐，唔覺得會入到

想做佢隻狗

Option-to-buy 係咪即係借完又肯出90m就一定要賣，有少少錢驗貨性質？

咁既負債都入到恆指

813 GOGOGO

我就係好奇點解傳佢

迫基金佬入貨

炒者，梗要作下野

心水ching

Yup
不過疤狗唔肯就冇法

食茶記碟頭飯ja, 又屈

公海個車你老豆係邊位手足黎牙
開分身反我轟

入左去撐場了

另一隻傳染藍既係2020

今季
摩狗冠軍
利狗第二
我廠第三
鏝城第四
轟熱第五六
西咸頭十
般尼16名或以下
哈特斯菲降班
睇下會中幾多

開始覺得手足係假膠了

見到摩狗第一已經完左唔駛睇了

季後驗証
山狗普巴打番水準
費特成關鍵先生

其實剷草清會唔會就係何蛇

半季就炒摩狗啦

認真分析

【體育】英超轉會窗關閉，以下為Big 6球隊的新加盟球員：

阿仙奴
球員 位置 來自 轉會費（鎊）
賓特尼奴 門將 利華古遜 1930萬
列治史迪拿 後衛 祖雲達斯 免費
古安杜斯 中場 羅連安特 未有透露
盧卡斯托拉拿 中場 森多利亞 2600萬
柏柏斯達夫普路 後衛 多蒙特 未有透露

車路士
球員 位置 來自 轉會費（鎊）
羅拔格連 門將 哈特斯菲爾德 免費
佐真奴費路 中場 拿玻里 未有透露
阿列沙巴拿加 門將 畢爾包 7100萬
高華錫 中場 皇家馬德里 借用

利物浦
球員 位置 來自 轉會費（鎊）
法賓奴泰華利斯 中場 摩納哥 3900萬
艾利臣比加 門將 羅馬 未有透露（據報為6680萬）
梳頓沙基利 中場 史篤城 1300萬
拿比基達 中場 RB萊比錫 4800萬

曼城
球員 位置 來自 轉會費（鎊）
馬列斯 中場 李斯特城 6000萬
菲臘辛特拿 後衛 施禾尼 未有透露
哥迪奧哥美斯 中場 巴黎聖日耳門 未有透露
丹尼爾阿辛尼 中場 墨爾本城 未有透露

曼聯
球員 位置 來自 轉會費（鎊）
費特 中場 薩克達 4700萬
達洛治 後衛 波圖 1900萬
李爾格蘭 門將 史篤城 未有透露

熱刺
未有引入球員

熱狗

熱刺
未有引入球員

卡叔都幾大抽

今年我廠3大核心

-.- 鏝城第4 本日笑話

隻野都未重組完,又話搞掂重組會係A股上市之後再派息
而家唔知搞成點了

想幫佢含

睇馬會賠率仲準啦

記得click廣告

但係好搞笑
歡迎儀式卡叔好似俾人擺左起個生化人既箱到咁

又炒股又政府工又做球評家

屌香港終於出現發泡膠牆了

【又係港鐵】緻藍天現「豆腐渣」單位 樓板露鋼筋 地台藏發泡膠

港鐵沙中綫工程醜聞越揭越多，港鐵管理物業亦被爆涉偷工減料。由港鐵、長實及南豐共同發展、港鐵負責管理的日出康城緻藍天，一名業主陳先生於2年半前收樓，其後發現單位多處問題如滲水、磚塊鬆動，分佈在主人房、客房、客廳、露台及外牆，主人房樓板更有鋼筋外露，發展商長實不斷執修仍未能解決。陳先生上月再發現其中主人房地台與牆身之間有2吋厚發泡膠，疑有人偷工減料，要求港鐵善後及賠償。

陳先生一家六口、包括3名年幼子女昨午起在港鐵總部無限期靜坐抗議。協助陳先生的西頁區議員張美雄亦有參與靜坐，張美雄表示，陳先生在3年前購入緻蓋天一個單位、並於2016年1月收樓，但至今無法正式入伙，形容陳先生一家被「豆腐渣」單位弄得家無寧日。
「有樓無得住」，陳先生一家在過去2年半先是自行租樓、再寄住朋友家，因負擔太重近月無奈搬回涉事單位，惟單位內執修工程從未停止、極多灰塵，有年幼子女因此患皮膚敏感，令陳先生極憤怒。張美雄指，已經不止一次去信港鐵及發展商長實，要求三方會談商討執修及賠償，但對方一直採「拖字訣」未能成事。
張美雄引述陳先生指，當初滿懷期待收樓，沒想過單位竟問題處處，除了多處天花板多處滲水、磚塊鬆動，上月更發現主人房地台與牆身間藏有2吋厚的白色發泡膠，疑似偷工減料。張美雄隨即去信屋宇署求助，屋宇署人士派人視察單位後，確認主人房樓板有空隙及鋼筋外露，相信是澆灌混凝土未能填補所有空隙所致。
屋宇署認為相關結構沒有明顯危險，但署方並無相關施工紀錄在手，未能確定問題成因及跟進，遂建議陳先生考慮循法律途徑追討。張美雄指，區內的港鐵管業屋苑屢屢爆出問題，除了日出康城，調景嶺站上蓋的都會駅亦有逾200戶漏水，由2013年起跟進至今仍未能解決，促港鐵正視。
港鐵發言人回覆指，十分關注日出康城緻藍天相關單位的執修事宜，一直積極與發展商跟進，指公司收到有關個案後，8月初曾到單位視察，與業主會面以了解情況及進行雙向溝通，同時敦促發展商盡快跟進，盼能早日解決事情。港鐵稱，據公司了解，發展商已同意進行有關執修工程。港鐵會全力跟進。

好波
長實+狗鐵

好波牙 終於接軌

唔識樓，但唔係話長實樓全部都唔係拎黎住架咩？

買新樓梗係新地
其他新樓就自求多福了.....
反而以前D舊樓質素仲好

d樓咁撚貴仲要豆腐渣

唔係點賺盡

自己判比自己人做
自己人收自己人貨

唔好講廢話啦

以前點衰都唔會有發泡膠
接軌了

長實同華x
買樓呢兩間都唔可以掂

遲d 可以一拳打爆度牆
香港人都強大了

點廢法呀又

之前上過長實沙田一個連天台既單位
睇Payment
咁岩前一日紅雨
入面溜水溜到

一鑽牆成幅冧落黎

唔係長實先唔好咩

冧樓最多跌死,唔會俾石屎跌落黎撞死

咁咪好多樓都唔買得?
佢地d樓仲要係靚地

長實 發水樓出哂名

就名城都漏水漏到仆街
沙田舊樓夏天等變水舞間

仲有好多既
你敢博咪照入，長實樓不嬲平過其他，原來心照啦😂

舊樓質素仲好囉

咪話唔係拎黎住，拎黎炒咋嘛

你知唔代表其他人知嘛

未買過樓唔識世界

公海有Po可以同班死轟狗開戰了

你食屎啦

你食撚屎，我出去打老鼠先

加油,食花生算

又king樓 牙po已死

king ball 不了

嗰陣大sam係有話想買佢

King股king樓最高汁

Agger

儲下氣流返星期日大敗再KING啦

🆕 EXCLUSIVE EMERY INTERVIEW 🇪🇦

Arsenal are thought to have interviewed 10 candidates before deciding on Unai Emery, and just 11 weeks into the job, his approach is becoming clearer.

Read here 📲 skysports.tv/quEWbv

要努力轉型做股樓手足了

rich

When necessary, Emery wants defenders to think like attackers, and attackers to think like defenders, and for the chasm in the middle of the pitch to be filled with agile, hard-working players.
愛蛇與他的足球哲學

不知所謂

防守型前鋒 黑b

死廢老教到attacker唔識attack, defender唔識defend仲不知所謂

要迷黑了

巴黎迷表示有排你地歎

Start from being your dog

西咸個領隊good 牙

應該教唔到第三年

詳細講講

進攻型後衛 高斯尼
回購埋 華隊長 組最強鋒線

詳情請睇返歐聯對巴塞次回
真心不知所謂

夠唔夠我地雲加最後幾年咁不知所謂？

藍斯可以考慮後衞前插

過到12月先講啦

每個教練都柒過架啦
你隊波教唔好唔代表阿狗教唔好喎
出番去啦

鏟蛇

收嗲啦反雲狗

除左果場psg迷有咩其他不滿？

迷愛又然

查蛇 是咪有咩5會牙？
禾respect yaya ga

千萬豪宅

主場大炒唔係佢教 大敗先係佢教

鏟蛇型能到

關禾地撚事咩，都買唔起

啲巴黎佬真係不知所措

第一輪富咸準備俾精工大炒幾多粒

老實講， 愛美麗係大巴黎係叫做失敗左架啦
咁都唔代表咩架喎
憑咩咁快講佢教我地阿狗會垃圾先
佢以前個cv都唔撚差丫

我唔撚鐘意佢都唔會咁講

雲加5-1
愛sir3-0

鈀鑗

教到山狗雙雙，奧燒助攻紀錄
衰d講，連基奧特都20+,禾仔雙雙
反雲都唔洗咁嘛
上季得球排第三

阿仙奴第六係唔接受架啦 咩第幾咩第幾都係無用
但人都走左 都係respect佢帶左咁好既阿仙奴比我地

更尊重佢高峰既時候拒絕其他隊邀請留守我廠

係我廠po 數據無意義架

不嬲都係盲反
以前講到雲加唔識教等球員自動波先踢到咁，見到依家山齊士同禾確特表現咪睇到雲加功力

根本最大問題就係心態
有時好穩定食晒, 2月打後連續失分搞到追唔到李城 (成日半夜西波, 起身見到輸俾中遊3:0,4:0 )

我同時迷雲迷愛
但教到山狗壞晒腳成班attacker橫傳回傳係事實

係D細蚊仔先唔識尊重爺爺

山狗本身壞腦

Axxxxx係公海好好抽

禾仔上場一過三助攻好撚勁喎

啱

當年禾仔一個殺熱狗啦，一打三有乜出奇

山狗呢個人一加盟都冇用腦踢波啦 雲加第一場就屌佢

駁唔到

1打11變1打3，仲唔係廢左？

咁又唔係 同燒1617上半季好勁

Here hand foot usually full pay buy

屌你牙 jer住晒

愛蛇未夠料教PSG呢啲歐聯球會
所以教我地就啱曬

迷雲又然

古圖斯係仆街 法比狗係仆街 古天奴都係仆街
雲佩斯唔係 亨利都唔係

星期五下午都冇人吹奏

雲狗點撚樣唔係牙

好人好姐點會反愛蛇

古天奴點解仆街?

咁有幾仆街呀

仲有三個鐘

踢利記就背傷 踢巴西就健康

CHING做咩仲咁睇唔開半夜起身睇西波
對我黎講阿仙奴半夜波=黃大仙
根本就無睇波既意義

JADED UNLUCKY

No1 fans -> 轉投rival -> 話唔會對阿仙奴時慶祝入球 -> 剷草

鏟蛇又想眾人皆醉我獨醒

鏟草只因深愛著

block左睇唔到

但點解係度咁快死

No.1 fans 佢自己先知啦
轉投49000 好黎好去我覺得可以接受 情況同亨利去巴塞差唔多 咁當然 無人想自家最好既球星走 傷心還傷心
但站係佢角度我明白囉

鏟草就係班英國阿狗her到佢西面者
淨係記住人地走去曼聯又唔諗下佢都carry過阿狗兩年
球星都係人黎架者 都有感情 要作狀唔慶祝有幾難
你可以會話佢唔應該鏟草 我睇到都唔開胃
但係我理解佢喎

至小佢仲踢緊我地時都係盡哂力貢獻隊波 咁就足夠了

我預左佢走, 亦都明白

但係轉去曼聯嗰陣真係嬲到仆街

恍然大悟

鏟草只因深愛著 你知嗎

咁你老細對你好 教識你好多野
但係比10000蚊個月你 你養唔到家 你都要走啦

雖然我成日話 踢波唔係做生意唔係打份工
但家家有求 咁球員為自己打算下有咩問題

至小你唔好迫球會要賤價賣你 令你幫新球隊慳埋錢咁有咩問題
或者罷操罷踢扮傷呢d著住自己隊件波衫搞鳩自己隊既行為
咁都唔係死罪

講真迷得巴黎既都係睇波冇耐
迷大牌球星
財大氣粗球會
國內雙冠都要死全家果 type
識西波咩

Yes 唔開心係一定有
不過都要理解佢 球員始終生涯有限 機會有限 目標無限

好你老母啊，同聯賽多年宿敵，仲要2千幾萬放佢走
你明？明你老母閪啦柒頭

喂咁英國球迷係咪都挑釁佢先 邊個做初一呀
我唔係話鏟草係岩 只係能理解囉

阿狗俾咁多機會佢,俾埋佢轉會去獌拎埋英超
轉個頭返黎入波鏟草,點講都講唔通啦,仲話理解佢真係ON99

2千幾萬果陣叫好貴架啦 一年約
你企係自己立場咪覺得佢仆街囉
粗口王社會垃圾

咁踢華美子定唔知邊個又受邊個挑釁

咁艾迪巴約果下又點睇

不嬲係阿post抽輸既出度去都夠屌打公海

又有得內戰
呢個 topic 禾唔 john 喇

鏟蛇有無理解到咩心情先會對前球會鏟草?
係對阿狗既愛定係獌既責任呀?

呢度戰鬥力咁高

佢自己先知？
盡力貢獻球隊？
唔講下阿狗由佢年年大傷養左佢幾多年？
話過有幾深愛阿狗返黎剷草要人respect 佢？
佢涉嫌強姦個時邊個對佢不離不棄？

佢好似都係罷操隊一員

我認為係球隊幾耐盡哂力既都ok
包括rvp nasri
法比狗就係衰貼錢走人者 其他都無野

到底要幾撚痴線先覺得
為左去49000出曬statement
再剷草
都認為係無問題

助攻巴狗

咁係佢自己係阿狗post講rvp傷住都交足功課
唔係我屈佢架喎

有牙剷咁痴線

佢都係因為係呢度討論鏟草問題先改個咁既名
而家又講

果陣？
佢12年走，個時買Phil Jones 都19m
廿幾m有幾撚貴？
當時全球都屌雲加賤賣，而家變左好撚貴？

離離合合好平常者.....邊有咁多one club man 丫

成日話養左佢幾多年 計番佢貢獻 賣出既價 都有賺架
仲有，就算傷都係為阿狗而傷 講到人地好想傷咁

你自己睇番當年d last year contract成交價先啦

唔好計賺唔賺先,但應唔應該咁對栽培佢既前球會先?

即係你老婆對你平時好好，所以佢比帽你戴都冇問題？

啊sor，你呢啲人冇乜戀愛經驗。

咁咪半殘廢囉，唔殘廢個陣有貨交，其餘時間殘廢有咩問題

你個ex就係咁對你

老實講 球迷有無挑釁過佢先 先撩者賤就無話可說啦

即係你角球旗扭波扭三分鐘 唔鏟鳩你仲係男人？

保險佬

唔應該，but理解

當時有邊個last year contract 有雲狗既級數？

報仇=合理=無得怪佢??
我真係睇唔通

之後好似執靚仔番

再jer我還拖

好痛牙

即係你都客觀覺得佢錯啦，
只係你主觀原諒佢，
咁就咪撚講到我地錯撚哂得你岩咁樣啦

不嬲last year 都係球員話事 球會硬食架啦

又想轉移視線去第二到
離離合合係好正常
所以無人會屌Sagna, V5, Hleb Henry
但係而家係佢為左走
而出statement 令球隊無辦法拎早d轉會費
仲要係去死敵
仲要剷草
仲要之後係咁奶費sir, 笑9雲加
呢d先係問題啊屌

咁你挑釁人在先係咪抵打呀 定你講阿迷無噓過無屌過佢呀

仲要話自己第一風扇,真係笑L死人
人無恥天下無敵

咁即係球會係呢單deal under receive 左啦？
你一係做到利雲咁，續左約先走幫阿狗屈多筆，咁冇人會怪你，
你講到自己幾愛牙犬，一個屈尾十起鳩爺爺尾注？
仲返黎剷草？

你地死jer佢同英國阿狗有哂分別
分別就係rvp睇唔到你屌佢

Rvp都叫球會功臣 你地咁噓佢
先撩者賤 講完

打人咪唔岩囉
無球迷同球會會出到球員咩?

球迷對佢做啲乜，代表可以抹殺咁多年對佢既裁培？

利雲由多仔free transfer去拜

拎左2千幾萬磅啦喎仲想點
當年個個都係叫唔續就賣架啦
你可以話佢好走唔走去去曼聯
喂咁人地係英國踢慣波丫ma
人地車仔咁又係咁賣施治比我地
你阿狗好黎好去唔得既 係要當人罪犯咁
人地嬲嬲豬做下面既行為怪得邊個

我而家屌你老母啊，出黎打鳩我睇下差佬拉唔拉鳩你？
先撩者賤？上庭同個官講啦白痴仔，
唔夠人講咪認柒潛囉，成日做死雞係到幫你老母拉客

續約走個個係邊個

點解個個都唔挑釁係要挑釁佢呀 搞清楚個原因先啦

adxxxxxx
居然秒撚左老鼠

蘇咬？

古 蘇

Under receive係因為last year contract
但合約精神就係做到夠期丫ma
唔好偷換概念啦

你話好似利雲咁 其實拿斯利都好似做過 係馬賽
講番， 咁都要球會同球員deal好先得喎
係咪雲加應承過rvp續左都肯賣佢先
果陣雲加都講左十萬次唔想賣佢啦

Sor,記錯左

你真係社會垃圾黎
犯法事同唔犯法既事清黎講

Ps利雲單野唔清楚

鏟蛇又要以一敵N
第一風扇食屎啦

屌那星
唔係佢出個份statement 可以仲嗌高d
再唔係好似根度簡咁 續完約再賣
咁佢除左剷草 仲做過咩啊？
Cech 有無出statement 啊？
有無屌9轟無野心啊？
有無剷波剷草啊？

佢撚係做到過期，出哂statement 逼宮點計啊

唔好偷換概念啦，你而家講緊先撩者賤嘛

Last year 阿仙奴要做決定
合約精神 free transfer走
定係賣走佢收番錢
事實就係咁 講完

如果你先撩者賤 我打鳩你係正常
差佬都係會拉我 因為我犯左法 都係正常
無衝突架喎

佢係真係有point, 完全屌打車狗
全部車狗都駁唔到

公平啲講雲狗不嬲吹奏雲加
不過鏟草不嬲仆街死

我欣賞你會講事實

邊個Post

出面車你個老豆開果個po
老鼠敗走左

根度簡個情況好似唔係咁
佢打起左一直都叫話走 年年都勁多轉會消息
點知大傷收咧冇球會簽佢
先再續返兩年約
過左一年又傷 但哥狗照搏買佢
然後條友就笑9利雲 話佢至少幫前球會賺返d錢
好似係

利申一直有睇開多仔

唔笑佢了 好型 老鼠完全敗走左

唔熟多仔 多謝指教

迷雲英雄

逼宮點計，笑鳩爺爺點計，屌球會冇野心點計，養佢點計，佢涉續強姦個陣對佢不離不棄點計，剷草點計

冇喺阿狗post留言姐

比返個credit我得唔得

上年每場波輸完即刻出黎幫雲加講好說話
以為佢係痴線佬
點知咁撚醒

全部都係球迷JER佢既錯

你識得欣賞人講事實有冇稔過自己都可以講下事實

正皮左你啦

原來風扇咁走都叫好嚟好去

正式宣佈A乜春列入阿Po名人堂

比禾地 train 到百毒不侵

好屈

邊個界定係正常？
打人就係唔岩，同佢對前東家剷草一樣，
冇任何灰色地帶

你弱智出少句聲啦

邊度有迫宮者 唔賣佢咪完約走囉 佢唔會續係人都知架啦
佢有無話唔踢丫？
果陣球會無野心係事實喎
老強唔關事 本來就無罪（有錢人有罪都可以變無罪是常識吧）
鏟草講左

董建華同香港都算好黎好去啊

佢出statement 唔叫逼宮？

藍仲未續約
依家有得賣冇得買
睇黎都煩

有時會講錯野係唔出奇
利申唔會熟讀數據
但我講既好多都係事實
例如講zaha可以1人引到2-3人夾擊令到其他人有空位會比人講到可以1引11引埋d球迷落場

山狗都可以引到2~3 夾擊

我都話鏟草唔岩架
不過先撩者賤 你唔怪得人之ma

佢逼宮先係先撩喎

鏟蛇真係
Ozil
Zaha(翼)
港鐵
Vps

好似做到咁多個topic都係one against the world 真係算係咁

係架 進攻上山狗係有用架
不過佢自己諗埋一邊用死同一招比人睇通哂之ma

係呀先撩者賤 仆街仔咪先撩個個囉

唔會renew contract既statement有咩問題
係人都知架啦

剷蛇話出statement 唔算b公牙

Where 有冇lin

Ozil係邊單

政府做野你地唔明架者

球員開到聲，球會自然會比人壓價，
咁簡單都要教？
佢當時擺撚左爺爺上枱啊

柒足咁多個topic

點解仲有心機望剷狗

理

佢係果種每個 topic 都要眼光獨到與別不同
Which is fine
但係連啲細位錯都唔肯認
死要 spin 同轉重點
果度先令人燥

我淨係知 兩千5百萬磅當時黎講叫高價
當然rvp值

等收工

This is an update for the fans about my current situation. I have kept quiet all this time out of respect and loyalty for the club and as agreed with Mr. Gazidis and Mr. Wenger, but since there is so much speculation in the media, I think it is fair for you guys to know what’s really going on at the moment.
“As announced earlier this year I had a meeting with the Boss and Mr. Gazidis after the season. This was a meeting about the club’s future strategy and their policy. Financial terms or a contract have not been discussed, since that is not my priority at all.
“I personally have had a great season but my goal has been to win trophies with the team and to bring the club back to its glory days.
“Out of my huge respect for Mr. Wenger, the players and the fans I don’t want to go into any details, but unfortunately in this meeting it has again become clear to me that we in many aspects disagree on the way Arsenal FC should move forward.
“I’ve thought long and hard about it, but I have decided not to extend my contract. You guys, the fans, have of course the right to disagree with my view and decision and I will always respect your opinions.

“I love the club and the fans, no matter what happens. I have grown up and became a man during my time with Arsenal FC. Everybody at the club and the fans have always supported me over the years and I have always given my all (and more) on and off the pitch.

“I am very proud of being part of this fantastic club for the last 8 years. As soon as Mr. Gazidis is back from his 2-week holiday in America further meetings will follow and I will update you if and when there are more developments.”

跟住返黎剷草？

收左工返埋屋企訓 岩岩訓醒

直線抽擊

即係如果我老母屌我我會有感受
你呢d社會垃圾屌我我笑你都費事啦
唔愛阿仙奴 點會比班仆街激到鏟草
扮下好人唔慶祝有幾難

又內戰

11-12邊撚到高？
唔好拎死last year黎講，
佢唔逼宮係有權叫得更高，而佢出statement 搞到變panic sell
唔係擺一句野出黎話自己淨係知乜乜乜就一定岩
你既所有論點幾乎都係冇論據，9嗡邊個唔識

岩岩打完機，依家休息緊

剷清冇得輸🤷🏻‍♂️

根本last year就係重點 你又唔比講 咁講乜撚者
我地被迫賣佢既唯一原因就係最後一年約 而佢唔續

激到剷草？
你睇唔睇到個撚樣當時笑得幾開心？
又開始唔夠我講要叫我做垃圾？

食花生 陪女算

係呀 我覺得係
你可以話佢eq唔夠高
但佢入場前入場後變哂樣 佢都有講話expect阿迷至於唔會噓鳩佢

唔叫你垃圾叫狗仔囉

被迫賣佢同埋賤賣既分別你明唔明啊，
佢當時大可以續約幫阿狗拎更高價，
佢有冇同過management 討論過？
反而直接出statement confirm 一定走，
咁點會唔比人壓價

但係佢自己講no matter what happens
係咪即係出爾反爾？

尾g

嘩ad ching輕鬆勝出呢場pig fight
D logic好清析
波台笠水狗好似無以前咁好打咁

兩千幾萬磅都叫賤賣..... 你睇番果陣時d transfer history先啦
佢走果季或對上有幾多個人係last year轉會收到多過佢條數

數到幾多個？

後面果d大家都係鳩估 我就唔信大家無傾過啦
不過點講都好 完約走人本來就無問題
唔好玩道德綁架

Axxxxxx 係迷雲果時先失心瘋

No matter what happens 佢都愛阿仙奴
鏟草代表唔愛係邊個定義？
或者對你對普遍阿迷黎講係
但佢本人一定唔同意，而我理解佢

axxxxx 都係會將雲加所有責任推落黑哨 又羊 / mk 一冇表現就衝出黎抽 new director of football / diamond eye 搶雲加權買垃圾

你地再吹奏佢返埋黎又有排煩

鏟蛇同雲佩斯係fd定係屋企人？

定係你都係一個動物傳心師？

唔討論阿狗就得啦，叫佢專心外戰

老鼠打咗千字文反擊了

鏟 vs adxxxxxxx

外戰專員

有邊個有佢級數？

阿狗外交部部長

點解佢本人一定唔同意，你係佢邊位

係 睇到仆街仔個心入面係喊住咁剷

Vps咁撚好演技 呃埋自己
一定讀過演員的自我修養

佢係想激發牙犬振作牙

廢話 根本佢呢個價就無比人壓過 事實就係呢個價係高
呢個deal 係雲加做得好 一個崩都唔平比費蛇

佢有講過唔理解arsenal fans點解要咁對佢喎

鏟蛇出去倒米

岩岩印返件4球艾沙雲
好正

佢講得岩喎 個個都追求個人理想架啦
唔代表佢跳船就係仆街
係d球迷鐘意道德綁架
球星勁既就踢到掛靴
廢既就掃地出門唔好係度獻世
雲加輝煌過臨老都係唔過得世

鈎結外國勢力

一傾波就嗌交

今鋪撐u牙鏟蛇
你班撚樣咪撚再反贊囝呀屌你老母臭閪

做左一件好事之後，做幾多錯事都唔洗負責任🤤

爽呀🤤🤤🤤🤤

如果唔係以事論事既話根本係為反而反
出面屌古圖斯根本無問題無屌錯
佢過去抽鳩我地果d係咪雙重標準我就無留意唔清楚

所以佢屌古圖我都無出過口講野丫

贊仔就係太不思進取
我唔會話佢留低係錯 鬼叫你同佢簽左6年約咩
不過真係好無大志

我以事論事

無留意唔清楚 你就收嗲啦
而家就係笑緊班軌雙重標準

我純粹係贊同佢講果一句
其他時間我真係收嗲食花生架喎

呢個咪你同佢既共同問題囉，
死唔認錯，有冇訪問過佢點解要出statement 逼爺爺賣佢啊

又嘈乜撚啊

幾時有人講過跳船仆街
個陣個個都話唔留就出國 唔好留英超就祝福佢咁
咁好啦 你唔出國都算啦
你身為一個隊長 轉會去死敵 球迷屌佢好正常姐下話
咁你就話球迷挑釁 所以佢鏟草無問題

擺到明就係 傾唔店續約 你只能賣我 或我幫你捱埋呢季 好簡單 佢有無講話你唔賣我 呢年我唔撚同你踢或者hea踢先
無丫嗎

唔好理啦食花生啦手足

如果鏟蛇個ex係佢面前曬新仔
鏟蛇係咪會覺得條女內心係深愛佢 係為咗激勵佢先咁做

A0唔知喎

如果你咁討厭轉會死敵
咁死敵轉過黎你又無問題呀？
咁蘇金保黎果陣又唔見你屌到佢反皮？
什至加拿斯 施治 施維斯達 韋碧克
一樣邏輯架者

唔好搬龍門講季尾，事實就係佢出左statement 擺雲加上枱，
當時雲加錯就錯在冇雪鳩佢到季尾

咁無計，爭緊四無可能雪佢

蘇金保個時比熱迷屌到仆街，唔計？

咁又唔係 唔通上季雪足山狗一季咩
都要止蝕離場嘅

雙重標準先係重點, 班友以前就係咁講我地, 話我地亂咁話走既人係25仔,
如果唔係, 人地球隊D人走洗唔洗死全家關我撚事

佢淨係話唔續約 得你可以理解為「擺雲加上台」
但事實就係
1. 出唔出聲明都係唔會續約一定會走
2.都係高價賣走

如果你話佢呢個行為唔恰當，可以， 但唔好放大果幾隻字既影響

你都ON撚9 咁我支持阿狗
咁佢係死敵個邊過黎我到 增加我地實力我點解會屌佢呀
佢而加去死敵到增加對面實力 咁緊係屌佢啦
邊撚到一樣

熱迷屌一回事丫 關我鳩事咩 我都唔想理古圖斯比車迷屌啦

我係講道理 你僧轉會去死敵
咁死敵轉過黎你都應該要一樣僧先岩呀
唔通係獌過黎我廠叫棄暗投明無撚問題呀？

即係話根本唔關轉唔轉死敵事 純粹係情感上你接受唔到
唔代表佢做錯

Sorry,當時連bbc都話風扇係低價被逼賣（好似係，轉頭搵新聞），
我諗得你會話高價，其次，佢個行為唔恰當我屌鳩佢有咩問題？
就係佢呢個行為唔恰當，球迷先boo佢，跟住佢剷草，咁邊個係先撩？

咁太子去韋斯咸你唔屌？
主席夠係去西咸增強人地啦

你唔好同我講 西咸同我地唔同層次呀

果陣既我地同獌聯都係唔同層次架喎

仲有人未完全封鎖鏟屎狗

太子同仆街仔一樣實力

星期五 x civil war x 鏟蛇

如果你話佢係賤賣 咁你拎佢轉會之前有邊幾個球星係一年約高過佢賣既價 或者有 但一定係極小數 你可以搵下

我覺得佢轉會無問題 去獌聯追求目標 道德上無問題
情感上所有阿狗都唔好受

淨係想講一個功勳球員回家比人噓我接受唔到
所以佢之後既行為唔理想但可理解

老鼠應該再次感受到阿狗人型蜈蚣大陣既戰鬥力

點解SPIN到討論岩定錯?
根本本身只係抽車迷水話佢地以前都係咁講阿狗

唔識睇字？
講緊增強人地實力呀
你自己講架

當年我地苦苦求4 同人地獌連邊同牙

其實邊有可能對每一隊都用同一個準則

唔好撚再兜喇，咁pussy出statement 唔恰當係咪先撩啊

好撚多花生

根本係人都知一定唔啱

唔係撩囉 講完

事實就係咁
每個人都有唔理性既時候 包括阿迷 阿括rvp
你可以唔覺得自己錯
但唔好一面倒推哂d責任比人

我幫大家開多條戰線
講開太子
[red]點解唔留太子啊[/red]
留多d本土撚先會對球會忠心

做錯事唔係先撩，
反而球迷boo佢係又係點論證出黎？
球迷boo佢就係因為佢出statement 逼爺爺冬季賣佢去死敵球會，
歸根究底都係佢錯先喎

佢一覆完即刻兩三條友等緊圍佢
痴撚線

廢

老鼠以前開口埋口屌人全家
而家D口吻咁平和粗口都冇隻

根本就唔關statement事
由頭到尾屌rvp都係屌佢鏟草者

第一 我就係唔覺太子增強到對面咩實力
第二 就算當佢有增強人地實力 但唔覺對我地有咩威脅

但仆街仔當年神射手點同?

你係要放大呢樣野去拗根本無野需要討論
你咪繼續僧恨佢囉

佢好撚勁, 簡而精, 兩三句就講得出老鼠唔夠力
佢之後都廢撚事再理老鼠, 羸完就走, 冇繼續屌

阿狗一鬧交就爆廿幾版
不過冇以前三角謝雲奴嗰堆咁癲

Boo完佢先剷草定剷完先boo啊，
係咪又要畫timeline同你傾啊

咁你就收嗲等季尾啦柒頭

當年曼聯都威脅唔到架啦 人地有無rvp都係排1-2
我地有無rvp都係3-4-5-6
根本當年係熱狗利狗先係同我地同級

axxxxx 係邊個?

迷雲大將軍 Adxxxxxxx

Boo係屌佢轉會去獌聯
但轉會去獌聯又唔撚係太關張statement事
我都講左1佢係咪都走2佢都係高價賣
所以boo佢都係唔撚需要 只係阿迷情感接受唔到
主觀意願影響客觀事實判斷

airsupply

如果肯加錢留雲佩斯
配埋12/13堆新兵感覺上有得鬥下

雲佩斯唔係錢可以留
除非你積極擴軍
咁就有機會

迷A了

賣個核心神射手去增強死敵實力 搞到佢地攞英超 你覺得無問題咪無問題囉
而加事實我地個陣係排3344
但你未開季個陣唔會諗住攞英超GE
你自己覺得永遠都係3344咁咪唔覺 曼狗有威脅囉

舌戰群愚

RVP唔走就無Giroud 同Lukas

Boo佢除左係佢轉會之外，仲係冬季搵唔到replacement 既情況下走去死敵，
你可以話佢去獌係其中一個原因，但唔係only reason

Arsenal have announced a pre-tax profit of £6.7million after the sale of striker Robin van Persie to Manchester United last summer.

The figure covers the year to the end of May and represents a huge decrease on the £36.6million made a year earlier.

Van Persie's departure to the eventual champions fuelled anger among Arsenal fans at the way the club, majority owned by American Stan Kroenke, was being run.

咁仲算唔算高價？

第一果陣時英超係咪都唔關我地事架啦

第二果時雲佩斯無話唔肯同你踢埋呢季
係雲加要為球會做決定而賣佢

Rvp唔走我地當時使撚簽前鋒，
最多咪簽基佬做plan b?

積極擴軍咪又係要錢

比稅都要計埋落去？

至於頭果段我想講
阿仙奴可以留佢踢到尾 放棄轉會費
咁replacenent同轉會費之間係阿仙奴既選擇 關rvp咩事

你學下睇中文啦 淨係識炒股

星期五就咪撚嘈啦 收工返屋企屌女咪算

傾傾吓愛蛇嘅足球新哲學又變翻內戰

出得張statement就唔係俾你揀啦, 一定要而家走

嘈多陣, 6點先收工

Hk 1比0

其實你地嘈到我都唔記得左一開始係嘈乜

係,鏟蛇

由笑古圖斯變到嘈交
反映大家有好大心理陰影

鏟草只因心愛著 阿仙奴

the loss of Van Persie is still more damning than past departures. With Thierry Henry, Patrick Vieira, Sol Campbell or even Nicolas Anelka, there was the sense that Arsenal had already had their best years. With Nasri, it was hard to avoid the suspicion it was largely about money. Even with Fabregas, there was his past affiliation with Barcelona.
With Van Persie none of the above necessarily applies. He is at the peak of his powers, Wenger wanted him to stay and he has not gone to a club who are being bankrolled by a billionaire benefactor.

傾女ok?

收工
費事嘈呀

屌你mean到

唔係不嬲都咁講嫁咩?

Ad狗今次好撚好揪，思路清晰到
老鼠只係講錯一兩句野就spin唔甩

我以為係表白添

老鼠某啲地方都會認自己理虧
有啲人就從來唔識認低威

車迷都冇人幫口

軌不嬲都係老鼠出黎一個打一百個架啦
係打獌狗先會成班一齊湧出黎

放工 唔哂時間鳩up 大雨到

轟狗係咁
老鼠贏就一齊圍威喂，輸就割蓆

話時話, 留下口, 禮拜日我地俾曼城炒就到我地潛

怕咩，100%的波

轟啱啱都比人炒，唔使驚

怕咩呀未大敗過咩

踏入第27年？

剩係社區盾個陣都夠炒
加埋迪布尼嗰D...

喂下體狗你幾時開始陰啲陰啲痴埋黎架

唔訓唔係kdb咩

自從利雲續完份長約高價轉去拜之後

認左記錯仲抽咁惡架咩

你肯定有得變？

法國阿狗PO好多人MON PO

做乜鳩

香港贏緊2比0

"We need two things: quality players, which we have, and then organisation. Together I think we can improve, to win in our way. I repeat: organised, then play." Emery

Arsenal under Arsene Wenger were so often criticised for being too top-heavy and neglecting defensive responsibilities. When necessary, Emery wants defenders to think like attackers, and attackers to think like defenders, and for the chasm in the middle of the pitch to be filled with agile, hard-working players.

55

king夠波未牙
king下樓king下女好過啦

法國手足們好癲

🧤 KEPA v COURTOIS 🧤

Kepa is the perfect replacement at Chelsea with almost identical distribution and shot-stopping abilities, according to @WorldinMotion_ . skysports.tv/8DZVl1

Ederson distribution進攻第一點
原來shot stopping唔算高

左下係model?

話說 我身邊有個港女friend
有男朋友都要同其他仔flirt
有次飲醉左酒 仲叫第二條仔車佢返屋企
果條仔仲要入左伍做兵
港男低賤到

痢果個model?
同cech差不多位置

左下冰個黎

Fm第一個轉會窗痢已經掛左沙狗牌仔

Arsenal turned down a loan deal for Joel Campbell from Lazio yesterday, but the Italian side remain interested. There are clubs in France, Spain and Germany who want the Costa Rican international as well.

9成9啲乞衣唔想出人工

阿狗操作其實唔錯，2防中2中堅1龍門
睇下清到幾多人籌錢冬季補給

到時要請返爺爺救亡了

唔知點解係對住阿仙奴先會咁

阿狗啲人真係廢得黎好撚高人工

講緊修咸頓借ings好似下年都會用20m買
黑b

Ings好似十萬都唔使，黑b好似11定12萬

籌錢請返爺爺同買zaha

得就有機會護到級嘅

Real Madrid, PSG and Barcelona are all interested in signing Christian Eriksen. Tottenham would demand a fee close to £100m for the Danish playmaker. (Source: SkySports)

賣左就

一億

值啊

佢同古天奴同年
我覺得佢抵過古天奴

古狗有古一招

收工

Me差半個鐘

今日遞左信

rubbish

如果續到藍

冬天不如諗隻左閘
除非諗住長遠用amn

amn勁

我唔太明點解佢明明係右腳但打左閘

古天奴防守積極啲

Ho ball!

因為打到

有冇手足鐘意左返工

咁點解唔直接諗長遠頂走比比鳥

Dllm 塞車... 仲未上到獅隧

究竟佢打閘定翼定中場中

唔係退休喎

最最最初係翼
我都想佢一隊試打nelson熱身賽個位
但睇黎無機會

翼唔洗諗，佢真係唔夠水準，中場中我地大把人爭
打閘對佢長遠黎講最好

全部打到
天份好夠

缺點係work rate低
好少衝刺進攻/回防
不過呢樣可以練

me手停口停

Ching神幾時請me食g bo

普狗請，慶祝佢退休

佢之前好似打過右邊
感覺冇左邊好

根本佢就係中路球員 又係果句
打閘替下工就得...除非轉型成功啦

我睇到既 你睇唔到

真
仲要熱刺而家冇得買人

如果皇馬買埋kane

何sir

希望古圖斯說服到賤種買世三

熱狗不足為患

0:15 「有樓就有女」

王先生(中)﹑楊先生 (左)﹑程先生 (右)

我同左邊個毒撚好似樣

連續幾季俾人食住都不足為患

做咩影我

收嗲啦
兩個型棍係到扮毒
我就真係係右邊個個

我真毒
A0 左 26 年

我知
驚你唔開心咋

禾清真人曝光

我係後面個細眼長毛

你係頭女

高院法官彭中屏於本周一就協和女教師以手機洩露入學試題案頒下判詞，提到律政司對「不誠實使用電腦」的法律理解出錯。結果引起很大迴響，律政司副刑事檢控專員許紹鼎昨日向刑事檢控科所有同袍發出長達3頁紙的電郵。《頭條日報》取得有關文件，內容強調基於彭官的評論，已檢控提堂的不誠實使用電腦罪案件全部要押後，以待律政司向終審法院提出上訴，澄清法律定義。

副刑事檢控專員許紹鼎在電郵中建議同袍若遇上一些類似個案時，嘗試基於案件案情，考慮可否檢控其他控罪、包括遊蕩、或有公眾地方作出猥褻行為等罪。至於已起訴「不誠實使用電腦罪」案件則須全面押後，以待律政司於7日內向原審高院法官彭中屏申請上訴至終審法院的上訴文件。由於事件牽連甚廣，故律政司須盡快向終院釐清法律定義。

律政司昨午已將動議通知書送交高等法院原訟法庭存檔，以求證明有關案件的決定是涉及具有重大而廣泛的重要性的法律論點。由於相關司法程序仍在進行，律政司不適宜作出評論。

在西九龍裁判法院第一庭，今早處理一宗不誠實取用電腦案件時、控方申請長達4個月的押後期，指需時研究高院判詞再作決定，控方同意延長被告人的擔保押後至12月14日。

案中男被告李詠培被控3項「目的在於使其本人或他人不誠實地獲益而取用電腦」罪名。案件今再次提訊

法庭記者：徐曉伊

Ac比人hack左，我好愛我女朋友

比人hack jor

比17碎妹妹hack左

我已經同佢一刀兩斷

星期六就狼隊對拖肥

你地估第一場愛蛇夠唔夠彊用爆炸仔

摩佬

仲係左羊右華真係笑撚4

V92用到依家

碌梳係收左皮定點
幾季都左羊

又話名帥吸引到人

摩三季

摩狗唔中意

pro

開緊機

仲未更新完

慢慢,布狗仲未上

Emery: "We only have three players: Carl Jenkinson, David Ospina and Joel Campbell, with the possibility to leave. But the other players are with us and we are going to work in the Emirates the day before the match with all the players."

Welbeck stays

join

贊狗送唔送得走牙

咁樣開口叫呢3條撚樣走 好橙

咁寶咁多年都證明唔到自己，除左4年前世界盃踢過幾場好波，都冇印象佢有任何代表作

咪雲加用佢踼正選個半季叫不過不失
不過又係唔知點解突然唔用

正路啦
不過下季又free

因「走數行為」，帳號已被封鎖直至 2018-08-31 23:59:59

禁錯- - sor

簡迪ryo蛇

thiskiss 屌住肥妹玩 成日企係到

羅賓都係啦

好彩有追po join

好多人玩緊？

刷緊fate go sor

又乜驚

仲有兩個位

- -呢隻game都仲有玩...
睇下朱晨麗同-+莉好過啦

今晚3點英超曼聯對李斯特城

李城win

曼聯主場

we are working on the possibility to work with another player, who has experience in this [left-back] position. We want to give him confidence and the possibility to play. I'm not sure because I am going to decide tomorrow or on Sunday on the first 11, but Ainsley is the player who started the last match against Lazio.

49000輕取李城無難度

on what his relationship is like with Pep...

I am 46 and he is 47. His career as a player is bigger than mine and his career as a coach is also bigger than mine. But we started at the same moment, our career as coaches. His coaches, with statistics and data, is better than me also. But I like to play more against him because it's demanding for your preparation, to try to win against his teams.

阿狗們，大家有無玩FPL?
有無league可以入

入去會自爆

Ching乜鳩會cap圖

Sor sd緊message

原來達哥住過柴灣

富咸原來簽咗12個人

佢撞落我到12m

Invite players to join LIHKG Ar Dog Fantasy League
Code to join this league: 2289605-524201

唔怕自爆就入嚟

屌你諗諗下今年個前六真係好拎難爭
分分鐘歐霸都冇得打....

....

其實今時今日既阿狗齋計陣容都唔差

咁點

今年阿 po fpl 有 48 個人
證明有幾多 cdrom

贏硬

之前都唔差啦
唔係雲加條廢老一早拎返前4

肚痛唔玩住

無雲加撚有阿仙奴 屌你老母

入左
玩左好多年yff. 今年再玩番FPL

你隻生滋狗終於講人話

睇錯玩咗好多年 fyy

屌打你地 講笑

me2

正

你班咸濕仔.jpg

肯找數未

玩ci未

玩ci 玩到傻左牙

懷念路清

lol..

羅實真係cls

想解圍都入波

Top 10 Ramsey Goals That Showed World-Class

Ryo生日牙屌你

YouTube球王

問我拎錢買FIFA就叻

btw做乜唔出街

toda唔好成日咁上中場真空

好

藍斯

dllm你找數未

FPL可唔可以開過個，唔想同cd rom 挽

有無諗過 無人想同你玩

有啊，但唔到你話事囉

Fpl 只要買晒牙狗嘅人就一定贏硬

no zaha no party

唔可以買多過三個同一隊既球員...

........ok當我冇講過

布b

@羅寶

幾時扔條女?

u係攻中定龍

龍

Danny Ings will wear the number 9 shirt at Southampton. (Source: @SouthamptonFC)